傳逆對決城市賽

請問有冇師兄會打城市賽?

Thanks